[ARMY]防彈少年團BTS討論區(1) 入黎吹下水

歡迎咁多位ARMY入黎BTS討論區

好似之前都冇人開過防彈嘅討論區
係高登等左好耐都冇人開
而家轉左LIHKG就開黎當新開始
本人第一次開post 有錯屌細力d

純粹想開個post比咁多位ARMY傾下
請各位理性和平討論

而下為大家送上防彈最新album - WINGS嘅主打曲歌:
血汗淚 Blood,Sweat&Tears

有冇ARMY

少絲玩高登好難推男團post

防彈少年鏗哥

lm

雖然我唔可以叫自己做amry
但由佢地出道開始都有睇下佢地
N.O個陣仲諗緊佢地啲歌意思都幾好 點解佢地冇咩人睇
眨下眼BTS就紅到咁

好少見既男團post

BTS其實都有唔少男飯，雖然我唔係ARMY，但都覺得佢地啲歌同埋舞蹈好正Dwight

個人覺得佢地係花樣年華個陣開始紅
Boy in luv個陣開始已經幾正
我自己由just one day開始係音飯
但又冇特別留意佢地d成員
到fire個期無意中睇到佢地d綜藝
然後睇晒佢地d節目聽晒佢地d歌就愛上左佢地

唔係army但bts有d歌真心幾好聽

正話填顏色個live cute到

終於有人講防彈
花樣年華開始留意佢地

live個陣load唔到 而家先睇replay

Same 早你半個月入坑

花樣年華有搞gay味 吸引唔少小學雞女飯
佢地十代fans真係好多

由gfriend帶入韓團，之後i need u入坑 宜家blood tears洗腦

我反而係頂唔蒲boy in luv仲有啲幼齒樣
I need u 個個大個仔曬

睇返之前d歌，超鐘意boy in luv,butterfly,just one day

表示jimin粉

Jimin粉 +1 糯米糕

尤其柾國 我真係睇住佢大

就係畀佢吸咗落坑做姐姐飯

Boy in luv係歌好正 個妝太濃我覺得麻麻地
I need u同run無論歌同妝都好正

Jk而家勁成熟 好有男人味

反而泰亨冇咩變
前排睇柾國多
呢排睇返泰亨多

而家柾國條頸變粗左 男人得濟

佢個樣同身材反差好大

咁快有負皮

真，睇返以前發覺柾國真係好細個

終於有bts post 佢地歌同舞都好正 柾國

大腿肌肉

其實咩係糯米糕 sor

Army
終於都有bts post. 好感動

形容jimin塊面好似糯米糕咁

好想搣糯米糕

按樣黎講柾國係第一，但唔知點解jimin係舞台個種感覺，d眼神真係殺死人 ，舞台表現力好強 尤其今次blood tears jimin段solo 超撩 btw國旻組合正

Army war of hormone入坑

Oh no 唔使訓 望住佢

成身肌肉

好多jikook飯

肌肉免

背心仔露膊嗰吓

exactly

但就點都唔肯show

仲話自己係無心既 :

但後尾d show少左好多

佢夠話自己唔識rap 所以佢solo曲叫lie

唔想佢show. 佢最正嘅地方係露得點到即止唔過火
頸啊鎖骨手筋

同我個名個位一樣 收埋收埋

新人留名 RapMon飯

btw有冇人有睇jm個肚腩仔 好q

但又真係冇乜見佢rap🤔 lie

我J민윤기手筋

有冇睇佢feat Suga首 Tony Montana?

冇見

搵下先

我來了

有冇人係vkook飯

Thx~我都搵到呢個，但聽唔清好雜

好想去睇MAMA

有冇人都去mama啊 好期待佢地表演

防彈啲mv好有涵義 有幾首都係有連續性

俾樓主搶先開post添 anyway

啲歌詞都好有涵義

會去red carpet

我等緊團長你架 但見冇左下文所以就開左

個人心水推介

大哥個首 個人認為係七個solo入面最好聽嘅一首

awake真係好聽到癲左

我都覺
跟住係reflection同lie

好想聽awake嘅live

金泰亨

唱過一句 suga又唱笑死我

想 點買

當然仲有超好J嘅fancam

今日睇到真係笑到肚痛
其實佢地啲綜藝感好強 尤其係suga
但唔知點解今次cb好似冇上太多節目 連週偶都無

笑死

Awake正 本身幾期待忙內個首 但好似失色左 無乜記憶點

ig搵飛啦 好多人放緊 但小心比人呃 最好一手交錢一手交貨

忙內個首真係大失望 真係希望越大失望越大

推

覺得首歌同佢好唔夾
btw jin個short film好正

超愛防彈
fire先入坑
前排顛到放工後食完飯上床睇佢地既youtube片睇到訓
晚晚如是
好想睇mama但d飛兩千蚊張無錢睇。。。。

正宗的"沉迷男色不可自拔"
mama飛慢慢啦 最後幾日一定有好多人平放 但位置唔靚咁解

同你一樣 追返哂佢地既片 唔願瞓 最鐘意閔天才

我都諗有網頁版就開防彈post 寫左一半就見到呢到有 大家好

希望呢到keep到落去

揮手

無腦殘飯嘅ARMY清泉

Mama 如果有平飛都抵去
我等緊佢地黎香港開con嫁

希望今年MAMA都可以有勁多膠片

等緊開con 不過唔該系暑假

Suga性格好正 唔多出聲 外表好霸氣但內心好暖

之前見到d人傳佢地去左錄週偶呢個消息係假
等左好耐都唔見有佢地

我都係

佢地真係好正 佢地係唯一我會追同鐘意既男團 已經不停睇佢地私下拍既片段

香港場
btw好想追首爾 2月個段時間飛機票好平

不過，有冇人係粉紅公主飯

啲人話16號錄 但依家影都無隻
我覺得綜藝比較容易圈飯 大黑應該比多啲機會佢地上綜藝

我係因為聽到run之後返屋企search佢地睇左dope mv就入左坑

首爾場真心有時間一定一定要去一次
坐山頂位都無悔好好feel

我係比大哥圈咗

我都係咁話 今次三期fm有會員去唔到個下真係頹到

今次cb長時間啲嘅綜藝好似得starshow360
Quiz個到真係
但短劇個part幾正

識聽一定係聽cypher

quiz個到我又係大失望
短劇個到睇到手腳趾萎縮

正啊 cypher4 suga part真係聽到

一講cypher就諗起金泰亨

岩呀 今次fm喊到癲左

佢仲要求方pd俾佢rap下次cypher

Lm 本命金泰亨 2月好想去韓國睇佢地但完全唔識點買飛 我d朋友話上微博等人放 但我又勁驚比人呃

金南俊幫佢助興

深夜長文告白吓

七個離鄉別井去首爾
練習生咩都唔識自己摸索
一齊互相支持，好似親兄弟咁
口音鄉下仔細公司出道畀人睇唔起
靠努力行到嚟呢步真係好唔容易

最神奇嘅地方係咁多年都仲係咁pure咁true 成日毫無保留畀我地睇膠膠嘅一面
又成日update twitter/cafe/v app

屌真係好愛佢地

最中意其中一個原因係因為佢地成隊都好有愛
無論土路又好花路都好
ARMY們都要一路陪住佢地一齊走

佢地真係好特別 每個性格都好鮮明
唔係大公司出身 可以紅到呢個地步
可能就係因為唔係大公司 感覺佢地真好多 唔係個種堆砌出黎既感覺 而係真係feel到佢地個種感情同團魂

留名

Exactly
bighit又會比佢地拍Bangtan bomb
感覺上同army嘅距離會近d

其中最鍾意一樣係佢地做咩都好永遠都開口埋口都ARMY 南俊句AAA=ARMY ARMY ARMY 真係好感動

係 拎大賞個陣大家攬埋一齊個個畫面真係好撚感動
希望防彈可以一直咁走下去

而家睇返都好感動

有冇手足覺得lost好正

Vocal line

一定要黎香港

歌詞幾正
但我每次聽到lost my way 就諗起lost my bag

Bon voyage

最後係lost my passport

原來香港有咁多Army
我是來留名的

真係好大頭蝦

第一日金泰亨講ending ment個時我真係喊到抽搐

開頭以為男團post好快沉 點知推得咁快 好多army

強大的ARMY

喊到九彩
個陣好似全場都喊緊

We are bulletproof

係 前後左右都喊得好傷心
條片睇幾多次都會鼻酸

屌 真係好心痛泰亨
如果係我屋企人走咗我一定崩潰 更何況係佢 仲要佢係好重親情嘅人黎
真係唔知個陣佢係點捱落去 又周圍飛出活動又cb又簽售

泰亨同果果我都好鐘意 但如果只可以揀一個 我會揀果果 太有男人味了 型又得 可愛又得

My name is jungkook Scale is nationwide

一路以來只有用自己努力
加ARMY支持走過來
所以團魂好強
從來無某某與防彈孩子們嘅感覺

同埋佢地好飲水思源
時不時會提起家人提起家鄉
好為自己出身自豪

當時見佢個排靜左已經覺得唔對路 點知原來咁大件事
不過我覺得佢自從係fm講左出黎 個人relieve左啲

個次佢係簽售會喊
ARMY估佢奶奶應該係病得好嚴重
點知原來已經過左身
佢叫ARMY記住佢奶奶個下好心酸

仲要依家先得個19歲 好鬼正 但我中意佢I need u時期個種青澀多啲

屌 如果唔係你提起的話 我已經唔記得咗佢係97年呢個事實 因為依家嘅佢各方面黎睇都唔似19歲
btw覺得佢no時期真係好兔仔feel q好多 好想攬實佢

有冇suga同好
btw 非主打House of card都幾好聽

宜家真係忙內on top

佢地嘅笑容背後收埋咗幾多辛酸

有咁多弟控出現唔係冇原因個個都覺佢好可愛 佢依家成熟得濟 啲線條好粗咁

Suga外冷內熱既性格幾正 好大男人feel

以前冇鍾意過弟弟 佢係第一個

大家咁夜都唔訓

Suga 把聲 rap好正

留名先
同個fd成日跳血汗淚

發現有咁多ARMY好hyper

防彈啲舞好挑戰性 好難學

好期待佢做DJ嘅一日
把聲

泰亨同柾國飯
I need u 果時係韓國旅行瘋狂洗腦入左坑
618第一次睇到真人 live到好似食cd咁
好後悔咁遲先留意到佢地

618我都有去
拍手個陣勁近距離見到佢地仲要拍佢地隻手好似污染咗佢地隻手咁
演唱會成場真係好high 又講中文
係一次好正嘅經歷

跳得多就識
你搞到我好想開Got7post

got7 有謙

頂你仲唔訓

其實有無人飯cp
我飯國旻

完全無睡慾 聽緊血汗淚

痴線，呢個時間梗係聽love is not over

rain好似啱啲 出面落緊雨

我自己對LINO有情意結

Jimin粉

屌你啲歌詞sad到

唉，諗起v
佢自爆個下好sad
自己都喊左

記得上次五月首爾場同朋友坐係麥當勞r wifi一路聽直播一路睇微博
刷到話忙內同隊長喊咗我地攬住一齊流眼淚
諗起都覺自己on9 但真係想佢地流嘅係喜悅嘅眼淚

雖然知道MAMA係分豬肉
但希望今次可以拎個好嘅豬肉 而唔係上年個濕鳩獎

國旻我唔當cp咁睇

泰亨啊 😬😬😬😬😬😬😬😬

仲未訓

佢地dark&wild成個專啲歌都好正
鍾意呢啲風格多點

果時冇去拍手會摸手仔好後悔
我仲記得玧其話乜原來咁多香港army黎左 下次一定要去香港

上左熱門

冇拍618 拍左上年829

唔係飯 不過有留意佢地幾首歌

話說有個香港Army去咗琴日日本個拍手會
南俊認得佢 同佢講咗句see you in Hong Kong
這些機會不是屬於我的.jpg

大家加油 推到1001

拍過手都已經好幸福
冇錢追咁多次星

能夠比偶像記得簡直係前世做福先有可能既事
覺得果班成日追住黎飛貼哂d錢落去既飯真係好有熱情

我覺得呢條bomb算係最表達到7個人既特色
睇左幾次聽到句泰亨耶喲洗左腦同最尾果秒笑聲
搞到鐘意左個痴線佬

泰泰真係好白痴

都係講錢 佢地啲飯站又成日出自家週邊 呢到佢地都賺幾多下

新入坑 本身都對佢地冇乜特別感覺 睇睇下dance practice比佢地charm親 睇埋war of hormone Halloween版覺得佢地on9 cute好正
咁就墮坑了

Suga 睇到佢自己生日親手諗同整禮物比army就入坑了

晨早推一堆先
J-Hoooooooooooooooope!!!!!!!!!

睇佢之前從未見過有人身為呀哥可以咁白痴
睇佢新人王食糕果下就知佢唔簡單

D錢賺完又貼番落去
本身家底應該都唔少先可以次次見面都送禮比佢地
仲未計生日/cb/演唱會應援果一大筆
好彩而家立左法ban左唔比再送禮

識貨 Dead Leaves都好正，呢首仲要係suga嘅至愛

練習室d片真係好生火
特別係唔正常版本仲吸引去睇

新飯留名 開ac後一見到呢個post就衝咗入黎
佢地d反差好正好玩得 特別係rapmon真係睇佢唔出 以為係冷都男
有無佢地邊集綜藝推介

V app段片見到佢日練夜練真係好勁
淨係練習畫面已經好好j

呢個真係笑到我痴線

佢露腹肌𠴱下真係
Btw佢同jimin應該喺kpop界黎講算係一線dancer

飯佢地岩哂 多片睇到爆
週偶果兩次都幾正
加埋團綜(福不福 新人王 American Hustle Life 防彈歌謠 run bts 仲有年頭既Bon voyage)
佢地好少上d大路綜藝但就成日自己拍團綜

貼返條link先

成段片都係笑位
逐個逐個focus loop幾次都會笑

講起又講 呢邊回post好鬼快
有秒回既感覺

非army入坑首選（記得開埋字幕）

仲有首save me

推下先

痴線，咁多army

梗係

留名
好鐘意let me know

入坑係Boy in luv
柾國同J-Hope好靚仔

新飯留名
佢地啲live正到
柾國

suga同rapmon段rap好正

防！彈！大家好我地係防彈少年團！

佢哋嘅live真係好有水準

我jimin呀

孝琳、梁耀燮、以及防彈少年團成員V、JIN參與電視劇《花郎:The Beginning》OST

Jin有得唱ost好感動 平時line咁少 其實佢把聲好好聽

Jin首awake真係

好聽到仆街

低音炮真係好撚正

大哥高音

男團po竟然係高登推得咁快

好滾動 咁多人

有人搵我？

朴珍榮！！！！！！！
我大本命

防彈本命閔糖

因為佢地係有實力嘅男團 個個一係跳得一係唱得一係rap得，仲要識自己作歌（尤其是係rapper line） 啲歌同live又高質，平時又搞笑

呢到係咪多數都係絲

係

唔係

Hug Me 真係好J得
唔知幾時cb輪到碩珍做main呢 佢首awake聽到熟哂 好正

+1 巴打

Wide awake wide awake wide awake no lie no lie yeah~

之前都有追佢地
但上年去完韓國追見到佢地d態度之後就
而家淨係會聽歌唔睇人

Details

講多啲

竟然 睇佢地fm同綜藝都好真喎個人

係真唔係 more

不過都唔奇啦 台上台下兩個人是常識吧
係鏡頭前比我地睇到嘅當然係最好個一面

見到呢個post想改返呢個名
點知已經畀你用咗

勁中意聽V cover個首 把聲真係勁正 瘋狂loop

都唔想打破對佢地既幻想 咁真應該扮唔到出黎掛

仲以為全部都係絲 估唔到都有巴

More

巴

佢地靚仔d 定係 exo 靚仔d

bra

靚仔黎講就係exo架啦 但個人覺得才華>樣

最中意雞米bb
所有歌都好正
其實我全隊都係好中意
不過要揀就係雞米！！
害羞既釜山男人 完全我杯茶

本身冇諗住開acct
見到有防彈post即刻狗衝開左入黎留名
飯V+JK CP都係鐘意佢地

我去左澳門場同FM 而家睇返啲片都覺得好激動
好想去埋二月首爾場 不過唔知點買飛

interpark㩒飛 不過班韓飯好癲 好難搶飛

係 好鍾意佢講釜山方言
好撚正

泰亨留俾我

Jackson

係 仲要成日不自覺地撒嬌 真係好正

Agger 但主觀上我都係覺得bts靚仔d

冇三期會員 FM都係係微博買人放既飛
個場太大 去到真係睇七粒點
不過都係好想去

愈睇愈覺得佢地七個都好正

首爾場同香港場個氣氛真係相差好大
我覺得有錢有時間點都要去一次
個日仲要係j hope生日

金南俊！金碩珍！閔玧其！鄭號錫！朴智旻！金泰亨！田柾國！BTS！

柾泰

試下LIHKG post唔post到gif

依首正到痴線

仲有人生點都要去一次既簽售

兩個都好鐘意

佢真係好可愛 明知攝影師行左過黎都扮冇野照繼續唱
但佢竟然唱錯歌詞

窮撚但真係好想係呢一世人見佢地一次
去一次佢地演唱會
但真係要儲好耐錢
有冇同好

成日唔知做乜鳩
好可愛

這些機會不是屬於我的
佢地越黎越紅 簽售越黎越難中

我都係 好想親眼見佢地一次 但啲飛又貴屋企人又唔太俾

必睇系列

JIMIN ver

JungKook ver

TaeHyung Ver

J Hope ver

暫時搵到咁多 慢慢j

愈黎愈多人同我搶飛

神級cover 我J左無限次

柾泰飯+1

正到連平時只收V/JK相既我都忍唔到手收左

嘩係腹肌

有冇link?

Hopi都好charm

雞米飯留明
上年有去mama今年去唔到 人在外國 有歐洲場會去追

反差萌

海外場好high 不過成隊好似得隊長英文好 其他

Er.....er....my name is....er....jungkook!

終於有 BTS Post

識貨 不過最好J一定係呢條

朴33 每次睇親都起雞皮

J完jimin fancam可以順便j埋rap mon嗰個

狗仔version勁q

胸肌

佢地進步左好多架啦
澳門場有講英文+少少廣東話

第一張

黑髮

大脾

黑髪suga先正

救命 個胸肌
第三張笑到傻仔咁好可愛

個眼神殺死人

個body figure
比較同年97嘅真係無得輸

不得了

好正 好想瘋狂攬住佢
但真係唔似97 身體與年齡不符

話說我每次都係interpark搶飛 fm好好彩兩場都搶到靚位
求神拜佛二月都要有rp

加油啦 我仲諗緊去唔去好

好勁呀搶到靚位 下年一定要做會員
一齊去啦!!! 如果有飛 想兩場都去

Post張好pure 好true嘅平衡吓

努力搵錢中 下年記得入四期！印象中係二月開始收

Black suga

入坑入得太遲
BTW 有冇人有三期會員可以借比我搶飛

三期ARMY揮手區

可以試下係微博求

班大陸人好狼死 借ac要收錢 一收就成幾百

唔係ARMY但都有留意BTS 第一隻聽嘅係DANGER
幫推

都係 我見有啲人會寫明報酬係幫手帶週邊

大家除咗貼J圖之外都share下D自己覺得好聽嘅歌喇
我先

珍哥男飯

Ballad 版聽親都覺得好慘情
好想呵返佢地

其實咁多歌入面要揀一首真係好難
Tomorrow

咁唔一定要淨係揀一首嘅

難得有防彈post！
係army就要記得去mama 投票，係melon naver YouTube steam歌呀喂！
想佢地再拎大賞大家要再加油！

Exo除咗exo-l仲有堆家族粉幫手投，邊夠砌

Fan song聽親都好感動
好想快啲去con再一齊大合唱

開啦開啦 我第一個support

理得佢地，做好自己本份

本身聽韓國歌個陣都知天團啲飯癲癲地
防彈拎左大賞之後，而家深深明白班飯真係痴線

我咁講應該會俾人殺

乜你地覺得mama真係關投票事？

心照啦
不過，我好想防彈再拎最佳大碟

開啦

雖然我覺得今年防彈都攞得 但如果下年先攞既話 其他人先會心服口服

花樣年華系列都唔算best album既話
我諗都冇邊個可以拎到

係咪有人去首爾場 機票都已經買埋 做狗真係辛苦

其實單專黎計花樣年華未係防彈最賣得既專輯
今次Wings先係最高銷售
如果下一隻碟都keep到呢個銷量
咁其他團fans就冇野講啦

咁快手 唔知個排忙唔忙啊 唔忙一定扑去
就怕到時候先買機票會貴

泰泰又發功了

我都想趁平買定 但係未肯定到邊日飛

護膚直播

琴日一個填顏色
今日護膚

一日未有飛喺手我都唔會book酒店機票

痴線佬
教人點搽lotion

泰亨都係深色頭髮襯佢啲
金色麻麻

出來了

Wings係gaon同hanteo兩個暫時都係最高銷量
前幾日中國army發功買左千幾隻wings

頂 睇佢教護膚真係人生一大樂事

泰泰11月分享 男士護膚保養心得

留名
rm 好正

真心覺得花樣年華已經係最高汁既album

食布丁

花樣同wings我都好鍾意

韓飯已經non stop搵泰亨播過咩歌出黎
救命，我個twitter係咁俾韓飯炸

買左機票了 touch wood interpark搶唔到就要買牛飛 有冇巴絲教下點買飛 第一次咁癲飛去睇 唔係回會

放心啦 interpark好易 最緊要個網夠快

有三期可以買先 網速手速要夠快

睇佢地直播做啲日常嘢真係件賞心樂事嚟

打錯左 唔係會會員 有冇大分別 有frd話3期fm 4層空左半層 唔洗擔心

完
睇住佢一邊趕智旻走 一邊個鼻有sally臭涕貼紙Fing fing下
好撚好笑

唔係會員就要等三期買完先有得買
4層係空左半層 但係坐個到

11月頭禁interpark都有飛
靚位就應該搶唔到
但要有飛入場感受氣氛都唔難

this on9仔

佢兩個真係好煩
一時close到密密傾計
一時就鬧交鬧埋d無聊野 唔駛一粒鐘又會變番痴頭芒

95line
能成為密友大概總帶著愛

做朋友做到咁，我好羨慕

美顏盛世
頹樣都覺得好正

男團post竟然有咁多人，真係令我好感動

一日推左成20版

宜家紅左聽返佢地唱呢首歌，真係覺得好感動
佢地真係born singer

Click入黎嘅你無論係army定一般巴絲，希望你哋可以欣賞同支持bts嘅音樂

正想貼呢首出黎，你真識貨

仲有呢隻啦，得閒就聽返

幫朋友一問
花樣pt.1 有冇人可以jk換金南俊小卡

我有jin同jimin
想換jk

有南俊 但張卡有小瑕

可唔可以影相睇睇點樣小瑕 thanks!

Fire 個mv過左8千萬喇！！！！！

推到400 大家繼續加油一齊推到1001

你講起我又走去睇返次

我兩個mv 係咁stream未停過

呀呀呀

終於收到認證email 可以留名
有冇巴絲可以借ac 黎買2月首爾con飛
有酬

試過幫手刷blood sweat tears mv ，最尾頂唔順放棄咗

直頭熄左電腦聲，用電話播歌
Spotify都係loop wings

刷緊melon

我都想借ac

大家努力

條友今日痴痴地線
正常版金泰亨

咩都未plan 諗住買到飛先請假買機票
在職人士追星真係好麻煩 後悔做學生個時冇追多D

聽聞現場攞飛果時係要有本人passport先可以拎到
以前係咁 唔知而家有冇改

頂miss咗個live

頭先一禁開即完
點知係咁，笑到我

以前好鍾意睇pingu

屌佢個live得個56秒
㩒到入去顯示完左 然後睇死死地氣replay算

買飛個時可以改做自己個名

睇完佢live都唔知佢扮緊乜

自膠 係replay

係親日本就成日開vlive
閔suga 你幾時先開返一次

最近睇完人用fire跳舞 之後鍾意左聽bts

個傻仔遲啲一定會好寵佢女朋友

最尾個下

唔識po gif圖

做佢個女應該都會好幸福 佢好錫細路

做佢個妹都好呀

幫手貼出黎

淨係佢兩個細佬同隻狗都已經錫到燶
特別係佢隻狗 真係好似主人

次次想睇vlive個電話垃圾3G都係load唔到 嬲

覺得太正整咗做gif

有冇教學 第一次 咩都唔識 不過唔覺得會借到ac

我之前講過我打左一半版面諗住有網頁版個陣開bts post既 有無人有興趣幫我睇睇佢再一齊執執佢 有興趣幫手講聲 我再俾我telegram username出黎 希望有人可以幫忙 最後整完可以俾糯米團係討論區2到正式開始

除咗介紹之外仲可以加多幾個section，例如唔同巴絲嘅心水推介，特選fancam，好J/搞笑gif等等

我

加埋我

+1

三期FM拎飛個陣要出示本人passport呀
借唔到ac唯有買黃牛
難得專登飛過去追 又想兩日都睇哂
要買兩日黃牛 我個心好痛呀

為左張飛要日煩夜煩 好後悔冇入三期

正阿bts

telegram username : lihkgjoy 加完話我知你個名 之後我改返

今次2月場要搶18號個場
唉，等四期入會

呢到

四期入會趕唔趕得切買con飛

二月先開始收應該係趕唔切

加左

btw有興趣想知下大家咩line 98line 想睇下多唔多姐姐飯

我本身都預左買唔到優先

同RM同J hope同年
我都好想叫jung kook oppa啊

死啦，分分我最大
我90

95line
Jungkook唔中意姐姐叫佢oppa

成隊都叫唔到oppa ，陰公

好搞笑次次有姐姐嗌佢oppa就好疑惑咁望住佢 1:20 姐姐繼續嗌oppa佢都無佢地符好qq

朋友舊年去睇佢話果朝去排隊買飛 但我都係驚 唔知點買飛好 好想去睇啊

98line +1

深夜貼圖 個嘴係個心

越睇越白痴 但又越踩越深

18號係幾錢都要睇 但牛飛真係... 賣腎又要

真係囉 如果岩岩話佢地台上台下兩個人 佢四次元係扮出黎 我係想像唔到

佢地感情應該係真係有 但同時佢地有兩面我都信 但唔好俾我知道太多就得 有時聽埋聽埋知道啲野個心真係唔好受 即使唔一定真實
不過作為ARMY永遠都希望佢地飛得更高 有錢出錢無錢都要出錢

希望搶到飛

始終都係人一個，有兩面正常啦

我覺得要視乎嗰位巴/絲喺咩情況下追佢地
如果喺fan meeting之類嘅活動時態度咁差當然係有問題
但如果係人地私人時間佢地會西面真係好正常

Same here

手幅到了 好重
去MAMA嘅朋友可以黎搵我拎 幫大哥應援

反光手幅

勁

巴打到時候去嘅話黎拎啦

我會去呀
一定去拎

我又搵到張無瑕嘅小卡啊

呢到無pm好麻煩

金泰亨

腿 全部都係腿

出年1月隻精選啲預約特典

屌 好撚靚仔

冇錢去睇 但都想嚟拎

追機場入禁區又跟機真係會俾佢地黑面到爆 奉勸大家追還追真係唔好連呢啲時間都騷擾到佢地

下個月去大阪個陣睇下到時忍唔忍到手

金南俊同團長仲加唔加我 我要準備改返個username了

Hobi改變左閔糖好多 閃死我地啲單身狗

轉返黑髮咩swag都無哂

個日應該好多人去派應援 入黎拎野都好

加了

第二張圖
有聲

貼返條j-hope fancam先

有無人會去mama red carpet
我五百幾號但係個fd 八百幾
求伴

一齊排無人理 唔洗跟no.

東京場fanmeet開始喇

唔知今年五百幾排唔排到第四行
只求畀佢地望到我一眼

+1 勁靚

南俊又整返深色

成日染頭

男飯路過留名 鐘意 jimin

Btob飯

之前jk個紫啡頭 好靚
不過都甩得七七八八了

好似又轉左第二種色喇

[劣譯]
好好咁完成左第一回日本東京既fan meeting喇！多謝咁多位ARMY俾左個咁愉快既時間我地呀～ 聽日再見啦！

Jk真係好似bb

男飯here,今年最強男團一定係佢地

Vlive again

走呀你地 唔準搶jimin

明明套ryan睡衣好可愛
佢著到咁deep v
色色的

有幾下爭啲露點，嚇到我

坐喺床閒話家常好bf-able

南俊魅力！！好鍾意聽佢講野

仲以為佢會講足一個鐘
最尾又提一提個wings tour

套ryan睡衣好正

做樓花妹真係好多福利
Fanmeeting 開得好密又有得握手又有事後live

自膠櫻花妹

我都好想似D日本妹咁有錢
握一次手都坐底幾千蚊

櫻花妹係用黎搵錢
做韓飯先係最好

係唔係日專都貴過韓專

日版本土CD都係貴啲
咩碟都係

笑一笑 世界更美妙

深宵一J

笑一笑世界更美妙

嘩而家先睇到！！！！
係 點算，巴/絲有冇telegram？

[拋磚引玉]深夜精選fancam

新起高質站 HEADLINER

JK 大站

好想去MAMA見我JIMIN

有

唔該曬

笑到肚痛

Thanks!!!!!
叫左我朋友contact你，唔該哂！！

雖然好膠
但我覺得呢個先係佢地嘅路線

army留名

Army留名
金泰亨

屌好撚靚仔

Army留名

真係每次見到jk都忍唔住講呢句

今次東京場多片出，終於有個比較高清版

原來係你改左我個名！！

夜晚晚jj下諗起呢個post就返黎幫推了
嗚嗚好撚正

終於俾我見到金泰亨

手機wallpaper都係用jungkook

我唔知之前有人用 sorry絲打 我轉返比你

終於都自拍

十世唔update一次twitter/cafe

啊終於有人講！！！！！
真係好鍾意佢地
但香港好似重未好多人識

Cafe對上一次更新係8月

Agger
Young forever 時期save me比起fire似返bts多啲
無論曲風定造型
血汗淚更加遠離舊有嘅style
全面牛郎風無曬少年味
最近兩次comeback嘅歌都mainstream 咗
唔知叫好定唔好

但佢地每人都有solo我真係好欣賞
期待下張專輯吧

Btw 有冇人聽過boy in Luv 中文版
D歌詞真係睇幾次笑幾次

Lm
利申：老公係army飯

放不下 誰在尷尬

有聲既 喂

應該都係想轉下style姐 連出三隻都講青春會好似食老本定哂型 佢地可塑性高咩style都carry到 雖然都係中意少年味多啲

Agger

唔該哂 不過呢個我後備用 見到你編號3000幾都有啲唔好意思 不過我都照用

又來了

花郎teaser

個個都話方文山係抗韓戰士
啲歌詞真係聽一次笑一次

出boy in luv個期好型，隻舞正，套西裝好靚
不過我覺得而家開始變得越黎越唔型，已經無咩點留意距地，認真d睇，其實入面得jungkook係靚仔，其他都.......
利申：男飯

我覺得佢地花樣年華個陣最靚仔
反而boy in luv個髮型同妝我唔係幾鍾意
但首歌真心正
其實係我心目中佢地點都最靚仔最型

造型各有所好 不過可以間唔中聽下佢地專輯其他歌

Boys in luv嗰陣太濃妝

Boys in luv個造型好mk
特別係V

今晚東京場

Agger 我心目中佢地點都最靚仔最型
特別係花樣年華pt. 1
pt. 2有啲太粉

V個陣對眼濃妝到

屌牛郎風

聽返首hidden track 先

男Army揮手

想知各位男ARMY點樣入坑

想成為你專屬的歐巴

透明 水晶 叮噹 很好聽

想知+1 男團有男飯好神奇 仲要都唔少

音飯留個名 竟然有男團po 利申男飯

好神奇咩 好聽咪讚好囉

啲歌高質 live又正

army報到

原來可以改韓文名

我身邊啲男仔朋友睇防彈主要都係聽歌 睇下佢地啲造型 佢地反而幾鍾意fire個期造型

講起fire 呢個performance d effect真係最正

竟然係star show 360

Run果陣最型

晚晚都有唔同人開live

好耐無見

每次佢哄埋個cam都想講句：
屌好撚靚仔

笑容想殺死人咩

我受唔住啦屌 真係好撚靚仔

好憎人食嘢japjap聲
見佢咁撚靚仔我原諒佢

閔suga個手勢

留名先

唱返fool啊！！！！！！！！！

今日個look真係好靚仔 平時覺得v靚仔啲架

好型啊！！！！
Suga染返個黑頭之後大活躍
唔知係咪我錯覺 覺得雞米靜左好多

又靚仔把聲又溫柔

95line加大邱line死忠 有無同好？
泰泰係我本命啊!!!!!!!!!!!!!!!

救命，真係太正

有無非主打快歌同好
Ma City
뱁새
Tomorrow

Ma city好high好好聽
Rap mon同雞米把聲j死我
另推butterfly young forever

花樣年華真係好正 瘋狂loop
未試過有碟係我首首都覺得好聽

扮收台又死都唔肯走

好靚仔啊屌

Young forever 隻碟係好好J
但三首歌泰泰都唱好少 果陣心裏面唔好受
但今次WINGS 首皮蛋老母我好滿意

我簡稱血汗淚做皮蛋老母唔好介意

皮蛋鹵味

又幾啱音 一睇就get到

成日J young forever啲歌詞 好深感受 不過뱁새真係 好正

期待明天

Ma City

SeokJinni

我成日毒撚自己一個聽whalien 52

我陪你聽

聽佢地啲非主打一定要睇埋歌詞 一啖砂糖一啖屎

所以我好中意pt. 2隻碟
首首都有啲故事

好qq

頭聲果

japjapjap

ppap

뱁새
啲歌詞超正

佢對眼好過電
會忍唔住一路望實佢對眼

太可愛啦

係呀，以前雞米好搞笑成日整弟弟 依家好似冇咁活躍

Hopi都係

多數聽慢 youngforever 잡아줘 love is not over etc 暫時主打inu run比較岩我 分享完 呢度係咪有一堆真絲

They call me Bapsae

Cypher系列
有冇同好

留名
想借ac買首爾con too

cypher pt 3

男飯留名
2014mama開始追
去香港澳門con
最愛cypher

cypher練左好耐都rap唔到

問V 即刻學識

suga係star show360好活躍好可愛

佢話利特個part笑死

有無人中意間唔中聽吓啲慢歌嘅日文版
同一首歌但係感覺sift啲抒情啲

自膠soft啲*

打機個陣 開住j2 諗住等聽某女團 咁岩聽到run即刻回頭望下 之後就聽埋其他都覺得好正 同埋發現左個mv有連貫性 即刻覺得好高汁 之後就越踩越深了

如果係佢地嘅日本歌，暫時只係接受到for you同wishing on a star
好唔慣韓國人唱日文歌
始終個feel太夾硬

特別係重型啲嘅歌會膠咗
好似fire dope呢類

覺得佢今年個人放咗無咁cool

我聽fire日本版笑左好耐，對唔住

黑suga染完髮打開左新世界

我自己覺得佢係8月放左隻mixtape出黎，成個人鬆哂
加上又多左holly同埋hobi感染，成個人都軟化哂

jhoooooooooooooooopee~

jhope:

第一次知有日文版

出左隻youth album嘛
Young forever好多歌都有哂日文版架喇

花郎花郎

講起就好期待hobi既mixtape
雖然有人話rm會出多隻先......

點解南俊咁可愛

亨亨

最近hyung line可愛咗開放咗
Jin直頭wings comeback後開始老派搞笑風

盒盒盒盒盒盒盒盒盒

19號死守直播

有得去睇mama 大家到時見

旻旻bb我好想有日親眼見到你啊

一個糯米糕一個朴智旻 post主又叫糯米糕朴智旻 好亂啊

我都係朴智旻

可愛死

bts 真係好正好聽

有無巴/絲聽日會去接機 ？
收到消息 聽日18:10佢地到香港

想啊但係驚好多人同唔熟點接

佢地又開live啦
真係連住黎

我終於等到閔玧其開live

SOPE

果糖

唔接啦 唔想玩命

阿米

Suga最近成日用呢個手勢

笑到我，閔玧其又發癲

今年轉左出口 大家想執返條命都係唔好去喇

829 送機見識到好多MK後
已經唔想再接送
覺得畀啲mk影衰曬香港ARMY
香港啲人manner唔係好好

好喇 eatjin我等你

個頭仲濕濕地

佢唔係話好靚仔不過真係好charm

就到mama諗起分豬肉
防彈可能得mv獎 好唔開心

算啦

我見到糯米糕都以為係自己
媽呀好亂呀

to一眾糯米糕 朴智旻

十二月啦
大家訂左17年台曆未

好過冇嘅

其實bts都好紅點解投票成日唔夠exo黎
係咪唔夠大陸fans黎

天團有好多大陸fans

返左韓國喇

以為會直飛香港

出發黎香港喇！

SOPE飯留名

今日嘅皮褸look

Jhope攬住條女咁😂

Jin真係好鍾意粉紅色

粉紅公主

呢次comeback有日去音銀上班，佢真係成身粉紅色

愈黎愈鍾意佢 又好笑又玩得
D大叔笑話

飛吻

Suga聽完都笑唔出個反應先正

到香港了

個樣好攰

一定啦 日本fan meet都未回氣就飛過嚟

mama投票大部分都係支那fans黎
防彈冇打過中國市場
唔夠exo爭係正常嘅

問心，我唔想佢地去中國發展

Agger 最好永遠唔好入中國市場

唔係話有中國公司投資bighit咩

唔好呀

我希望搞唔成

咪係 等間又將啲歌改做哂中文版 成陣蝗味

都話有eatjin架啦

Pink Jin

方文山份詞...
聽親都笑到我仆街

識食一定係咁食

咁就完咗

突然停

下 係咩黎架

聽日有無人去mama??
我係企位block c

泰泰咁著真係好正

其實想問佢地熱唔熱
香港好熱著到咁

果果mama自己solo 4分鐘

而家開始點人數！邊個去睇mama

我，已經係會場！

哇咁早

其實而家都幾多人係度

會唔會有人放票呀喇 我同我朋友睇 但差一張飛

Jk Boy meet evil part 1
Jhope雞米 Boy meet evil part 2
BWT
Jin V Boy meet evil bridge
Fire
好想去現場睇

屌

終於可以solo舞台
諗起上年ikon新人竟然表演成10分鐘

終於比佢地表演耐d

到！

有應援拎未

我都到

正啊，今晚有得睇bts 啦

有無人一個人企block c?

黎啦

很想要

頭先見唔到你嘅

辛苦哂喇！！！
張banner好靚

係咪有南俊手幅

出發中

好正好型好有禮貌

採排？好正

呢個好靚

有冇絲打都係一個人 可以同我呢個鳥寶寶一齊等開場啊

由出道飯到而家 個陣明明冇人識 點知而家周街阿米
有時真係唔係好想佢地咁紅

我個陣抽簽售好易 而家

俾jimin我

唔知派哂未，如果仲有我拎多份

比jimin我

好似冇晒

我要suga

防彈 男飯
今晚等睇mama舞台

入咗red carpet

入左hall到等入場

閔suga係我架

方PD

BTS🤘🏻🤘🏻🤘🏻

有無人知佢地係咪今晚走

知唔知佢地大概幾時走演

根據時間表好似21點27分 前幾頁個到有講

Ok thx

98lines

Bts best male dance

dance獎

呢個獎係我心目中得佢地有資格拎
感動！！！

+1 佢地拎呢個獎真係實至名歸！！

好撚靚仔呀

屌 viu cut左柾國個solo 仲唱唱下fire cut左半首

Viutv我屌你老母！睇到最精彩嗰到冇撚左！

我睇直播無廣告都唔見有jk solo

下 係咩 但係仆街viu都cut左半首fire

最精彩個part先黎cut 首首都係咁

真係好正呀佢地

應援好大聲 電視都聽到

唉屌 cut你老母

好拎正呀頂 希望佢地攞到大賞

原來佢吊高左個part就係solo

FIREEEEEEEEEEEEEEE

Btw 垃圾viutv

mv比左bp
btw,屌拿viu

頂 但係佢都cut左

個part 乜春都睇唔到

LM

防彈最大獎

Best artist ah

好感動 suga喊到

大賞呀
好叻仔呀

恭喜

終於有成果
今年真係威哂

同佢地一齊喊

聽到防彈個下呆左 然後尖叫

叻啊我們彈

好感動 本身真係無諗住係防彈想 極速拎左部機出黎影

好耐冇入高登過既kpop 既post
見到防彈 即係入黎留名

以前成日蒲少時post 呢2，3年轉左飯男團

呢到好多朴智旻 歡迎你呀

朴珍榮

我本命團係GOT7 啊

一路都想識多啲army 有得傾下計
呢1年對佢地真係好感度急升 特別係朴智旻 旻旻真係好正
平時好可愛但一上舞台啲眼神動作 丁到出血

一j再j

Yes!! 金泰亨除衫真係搞唔掂

好想睇現場

仲有佢個邪笑 jimin jhope都好撚正

好想飛去韓國睇佢地演唱會！好想佢地world tour黎香港

就爆衫

我不行了

等緊車返屋企，
拎大賞個陣喊到收唔到聲

愛你地

眼濕濕

呢張好正

唔好喊 姐姐錫返

睇一次喊一次
本身以為AAA已經喊得夠勁
點知MAMA仲勁
btw真係好感動

全力係舞台表演冇咪嘴

田柾國要羊肉串就解決到一切問題

恭喜bts,恭喜各位

點解征國喊都可以咁靚仔

Agger.
估唔到有人同我一樣咁諗

好感動，睇住佢地由普通男團到今年登頂，尤其我又係93line,見到佢地成功真係好開心好感動，好似睇住自己fd子實現夢想咁

I need you個陣仲笑佢地係咪on9,走去撼exo call me baby, 到今年我覺得佢地係值得贏exo

好感動
以為會係exo贏

Buddy入黎恭喜bts得到大賞

男飯們揮個靚手
利申中四男飯 出道飯到而家 睇住佢哋紅

Buddy入黎支持Bts
入場睇左mama
表現完勝 Exo有突
Exo壓軸都冇咁正

多謝你地

上面死左link 補番先

BTS!!!

防彈舞台個氣氛

宣布大賞嗰刻好感動
真係開心到喺位彈起咗狂叫

其他藝人走哂 佢地仲係到鞠躬

好撚感動

利申 出道支持到依家

聽到係佢地拎年度藝人再望到佢地喊真係忍唔住

實至名歸

當初見到嗰團名直接飛咗唔睇
到花樣年華先入返坑

新飯留名
因為佢地跳舞好charm 所以由好感轉飯
琴日見到佢地攞獎喊個下都好感動

好感動啊！！！
佢地真係好有舞台魅力
次次跳fire我都覺得好震撼
［red]防彈大發[/red]

見到南俊喊真係好感動
次次攞親獎第一句一定係提ARMY先
呢個獎你地應得架
防彈大發！

琴日搞左成日真係好攰，不過防彈拎到大賞真係好開心

岩岩送左佢地機

辛苦曬

Bighit family

大黑

好正 係屋企睇到尖叫
佢地個表情

好有愛 有時好慶幸佢地入左間細公司 自由度先咁大

好正
但佢摸珍媽個胸嗰part有點gay

新飯留名

留名 雖然琴日無係現場睇 但睇直播都覺得好正

今次mama似圈左唔少飯

好正

韓站個邊知道左
唉，唔好咁樣得唔得

jungkook整親腰同腳
唔怪得知今日送機嗰陣時
要搵人扶住佢

P.s. 有人留低左眼鏡係車， 好彩司機叔叔車返嚟

其實係幾時正式有bts呢個名

唔知今年有冇生日黑圖睇呢

征國呀
Mnet仲要cut左佢個part

心痛國國

下次唔好cap埋 右下角個account profile pic

唔係我黎架，係韓站cap出黎

賣嘢個果依架好似 private咗

就黎到大哥碩珍生日喇！！！
我等緊黑圖

大叔jin生日快樂

等新post

Jin媽生日粗卡

原來而家先11點

呢到跟韓國時間既

重未有黑圖

嗡LOAD緊姐我諗

夾埋扮唔記得佢生日啦可能 最鍾意恰大哥

出道飯在此特意開ACC入黎吹水

呢首隱藏曲必聽 初心少年團!!

SO 4 MORE 亦都係 初出道既青澀

舞台上既佢地 值得尊重

追夢少年團

另外加推 個人認為最舒情既三首

Butterfly

잡아줘

고엽

鼓勵人心既亦都有

鯨魚

離開熟悉既地方唔一定要傷心

另外大推肌肉兔神作

哥哥們對國兒真係好重要

好有心

感性歌手 田柾國

不求回報 只求下次演唱會買到最頭企位 見佢地一面

官方有christmas version嘅awake

幫手補LINK

最尾又係佢 擅長的飛吻

Awake真係好好聽

今次竟然無黑圖

大家點睇bts比人話抄襲

佢地每一次出親一樣野就會俾人話係抄

Concept差唔多就話抄 你話抄舞抄歌就話姐 同埋個concept係跟番mv內容

其實好簡單 逢紅就必定有人反 根本抄襲呢個定義已經比人濫用曬

表示輕鬆面對 唔洗咁上心

防彈生日慣例開始

果果成功報仇了

尋日mama拎左好多suga
好多女飯

男飯留名

因乜飯上防彈嫁

人妻煎哥飯留個靚名
大家有冇聽Christmas ver.嘅Awake
好聽到傻

其實都係兩個月先開始追
Boy in Luv 仲有隻新歌

終於有防彈
琴日viutv 到戲肉黎cut 屌

37頁啦 army

其實點樣先算係飯？

我係睇mama 2014 special stage and danger時覺得好正，所以都有留意下。
不過新歌造形好似牛郎…真係麻麻地

田柾國我老公

講心

返工前搭車一推

其他人d黑圖呢
係咪琴晚mama太攰未回氣

Christmas version awake 最尾段嘢係香港錄的

一樣mama2014

我未至於係飯
不過都好欣賞佢地
好有自己風格
睇好佢地

我係比家姐荼毒嘅

Suga upload

同14 mama 一樣錦好J

等左成晚
佢仲要話明明12點嗰時已經upload咗

我俾呀妹荼毒

不用分那麼細 大家都是army

係傻左啲，但都算合照呀
我隻手呀

佢真係好有舞台魅力 台上面勁charm
私底下又怕怕醜醜又白痴又笑點低
段舞咁落力跳比人話抄佢一定勁唔開心

留名 我愛金泰亨

你講我？

v app live緊

成個細路仔咁

偽忙內

佢個keyboard

第一次見閔爺喊得咁勁

經過入下黎
少見會有男團POST

男飯留名
終於搞掂個ac
唔洗做cd rom
攞best artist個陣真係好滾動

好多男飯

閔suga喊到咁我都忍唔住

只從show360 之後...
我覺得佢講嘢真係好大叔feel

夜晚聽一聽Let me know
防彈特別既係佢地d歌並唔係d咩罐頭歌
首首歌都融入左自己真感情
所以首首歌都咁好聽

終於搵到ISP email, 留個名先
有冇army打算去睇218/219？ 諗住點撲飛？

89line

淨係JK同大哥喊我都冇野，一見到閔糖咁我都眼濕濕左，第二次見佢喊成咁

我會去睇 不過飛就等佢公布左先諗

諗住買黃牛 但係好驚畀人放飛機

好想去
學生表示冇錢

約到搵朋友幫手呀嘛 啲黃牛唔會等到你去個日先交收

我唔係三期會員，公售應該唔夠爭
有冇試過淘寶/微博果d預定飛？講到一定有飛咁，想試又驚比人呃

去左三期FM坐四樓淨係睇到mon

韓國黃牛？
我應該會請三日假去，好鬼趕

我3期fm都有場睇4樓睇到眼殘 佢地越搞個場越大

我次次都唔係因為佢d大叔笑話而笑，係笑佢d笑聲

睇氣氛係幾正
好想試下睇大大個真人

魔性笑性

哈哈哈盒盒盒盒盒

趁大哥生日未完 開定post2

[ARMY]防彈少年團BTS討論區(2) 1204 JIN大哥生日快樂